设计和实现一个 LRU (最近最少使用) 缓存机制
它应该支持以下操作： 获取数据 get 和 写入数据 put 。
获取数据 get(key) - 如果密钥 (key) 存在于缓存中，则获取密钥的值（总是正数），否则返回 -1。
写入数据 put(key, value) - 如果密钥不存在，则写入其数据值。当缓存容量达到上限时，它应该在写入新数据之前删除最近最少使用的数据值，从而为新的数据值留出空间。

由于当前考虑时间复杂度在O(1)，且由于当进行缓存容量达到上限时，需删除最久未使用的数据值，因此我们需要一个有序的Hash结构，我们第一个反应便是通过Map来存储数据。这也是为什么要用Map而不是对象的原因

https://juejin.cn/post/6969865284366630919